西雅圖機場1飛機被盗飛後墜毀 2戰機曾升空攔截

西雅圖機場1飛機被盗飛後墜毀 2戰機曾升空攔截

2018-08-11 13:04世界日報 即時報導

據美國全國廣播公司報導，西雅圖塔科馬機場(Seattle-Tacoma International Airport)所有飛機現在停飛，因有不明身分人員偷了一架飛機，並在未得到空管許可的情況起飛。飛行員隨後威脅說將在空中做翻滾特技，2架F15戰機已經起飛進行了攔截。該架飛機傳已墜毀。

美國聯邦航空局發言人表示正在調查涉及西雅圖地區西塔科機場的「安全問題」。據美國全國廣播公司消息，阿拉斯加航空公司(Alaska Airlines)稱機上沒有乘客。更多信息有待確認。
<聯合>

咁撚癲

美國好正
日日都玩緊GTA

Gta
估唔到係真
但要留意咩人可以拎到部機渣

正常應該保安嚴密
除左機場人員或者其他人

gta

CCtVB得句字報導就算

咁就可以合理懷疑係支那人做

普通人，點識起機

有心學youtube都學得識

其實唔難

如果係美國人非華裔，肯定會引專家分析機場保安漏洞，通返幾分鐘

飛行員隨後威脅說將在空中做翻滾特技

如果戰機無去攔截就可以完成翻滾特技了